澳門氣象局將於傍晚6時懸掛1號風球 (13/9)

氣象局傍晚6時懸掛1號風球2017.09.13 17:07
(澳門電台消息) 氣象局將於傍晚 6時懸掛 1號風球。

氣象局表示，熱帶風暴“杜蘇芮”已進入本澳 800公里範圍內，預料在未來 2天會逐漸增强，並趨向海南島一帶。氣象局將於傍晚 6時懸掛 1號風球。氣象局請市民提高警惕，並留意局方發布的最新消息。 (雷翠雲 黃偉鴻)

香港垃圾天文台毫無反應

明知冇事點解要有反應

寧願掛錯8號，都唔好令人民受到1%危險！

做乜而家澳門掛一號波都係新聞

明知亂掛１號，都唔好俾人知自己戇尻

大家早D放工返屋企咪幾好，安全D。

返邊閪到一號波可以放呀屌你老母

建議風post加埋年份，以免每年俾人翻推一次

愛民如子

澳門天文台變左驚弓之鳥
警戒範圍全部x2

澳門氣象局一定係澳門最積極做野既政府部門